71.2%， 蕭生你不如真係收皮啦

我屌你老母臭閪

神燈

又話72%~78%

燈至小數點

275 萬
285 萬
294 萬

好想睇佢下次開live點兜